靚仔靚女係咪多數醒目d？

真心一問 大家點睇

係咪你女神比mk仔溝左

靚仔多數醒目

利申：又蠢又樣衰

感覺上一定係 見工有著數